乜撚野叫要考慮一國兩制下既一制？

好嘔心，擺到明想提早一國一制